10月1入機場食麥當奴先........之前食過好食好多

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

10月1 憤恨祖國分裂70年